有冇人將會去北歐exchange

Hku?

唔係呀

挪威？

Hej Hej
好好享受果邊個節奏

利申去過

去荷蘭隊草

你去過邊

sweden?

Denmark

有冇1月去挪威

Exchange 返黎提議分手

芬蘭

Sem1 or sem2

有無人瑞典?

邊度

malmo

me Gothenburg

Norway

Finland

Chalmers?

University of Gothenburg

Gothenburg 好正 搭車可以借d以唔比錢

到而家都仲未比過